[fb奇蹟]有條女執相執到地下都凹埋

對腳真係長到呢

你理得人姐 又唔係靚女

地陷

睇到都有d頭暈

P圖？

其實點睇到有無p圖
雖然你地話地陷
但係望左好耐唔係好覺，不過會有種睇到對眼有d唔舒服既感覺

驗眼啦你老母

好撚豬

巴打你係咪有眼疾？

正常

其實p到咁柒啲女仲po出黎唔怕被人恥笑既咩

應該p左個樣先

幅相睇到頭暈

成班狗公當佢女神，你識咩丫

p極都係醜，整容先得

張張相都睇到好頭暈…唔係講笑

醜到呢

金融g?

唔好話佢啦 當年佢俾大師兄一拳打中咗個頭就搞到咁喇

個地下咁撚迷幻既

身形幾好 腰都幼
但個樣唔得 好老

人地鍾意嘛

整返張如意金鋼棒啦

上面幾張塊地都好撚怪

真係第一次睇相睇到暈

唔好笑人啦，人地都係想對腳長d

笑得好詭異

有離心力嘅屌

估到會見到蛇精

同事

好撚暈呀仆街

屌 中咗幻術咁 一望就暈

金融g？

我對眼唔適宜望住扭曲嘅空間呀

點解IG個幾張相
張張隻腳都唔同長度既

屌你老母P乜𨳊吖，唔通成世唔見人咩

暈暈地

所到之處必有地陷 佢都底有幾重

*佢都幾重

佢呢招先勁
當你一望過去對腳會有暈既感覺
咁你就唔會再考慮佢p圖既野

你幫人上位？

乜撚拎住個公仔好多人望 證明個公仔幾吸引呀
係咪想搏人哋留言「望你咋」「你咁索緊係望你」
傻閪

鼻影重手到

長腿金剛棒

夾硬photoshop上下搵長張相
痴撚線

好似睇緊google map

識佢

真人係點？

全部同一個表情

條女個樣越睇越唔似人樣

睇到好暈

同學
之前成日去浦, 但又扮自己從來唔浦

呢個口應該含到三碌撚

扮乜撚毒女丫，成鳩日話自己肥，冇身材，又係咁低胸show腳p圖

唔好玩啦樓上 去驗眼啦
一睇就知拉長咗對腳啦

最強p圖技

真心 點解望到頭暈

條女對腳好正呀
地陷都照殺呀

因住踩凹埋你條Jer呀

佢講野好低b架

啲磚同對腳都好正常，係咪諗多左

射咗

個妝

邊位人兄咁好人

魚眼鏡?

P得仲勁過141

睇到好頭暈
佢企親既地方都會空間扭曲

NBA廣告好煩
人地生得高，就一定打籃球咩

以為得我有問題

明明就係海賊王長腿族亂入

屌你人地得罪你咩 人地p圖咪p圖關你撚事，冇啦啦掉人上網

可能用左廣角姐

點睇依個
椅腳都彎埋
個腳瓜一舊咁
d女人好恐怖

霍金睇到應該都感動到翻生

人地ig fb post得public就預左人睇預左人講架啦，關你撚事咩

原本好地地幾得意
做乜鳩

事主出現

無左隻公仔+返支煙好有企街FEEL

成陣屋村妹味

你肯定係得意？

wtf

mutant 呀， 識得扭曲空間

乜有魚眼鏡可以影到局部性凹陷架？

當我冇講過

好撚有機心

屌..講還講唔好PO圖...

絲打真心勁
塊地凹既都可以話廣角

真係睇到頭暈

好多女人d修圖技術都好高超

個妝好恐怖

鬼呀

怪獸呀

你有無用過廣角先
其實根本就係個地本身凹左

no la 某電訊公司員工
Hi Nana

爛臭西

呢個又係

你係佢同事？

佢對眼冇眼白

右邊個張大脾係小腿既2倍

屌你 幻術

其實係咪真係咁面對唔到自己

下半身都算
樣先恐佈

有無人玩還原

某大電訊商

雞嚟

有冇人知佢件紅色背心邊到有得買

有冇高手幫手還原

睇完真係笑左

狗也不屌

睇到成個人暈暈地
係咪視覺圖黎

中幻術

現任同事 某大電訊公司
男同事們傾開，估佢應該有出去跑 。
佢啲衫唔係露胸就靈腿，一係一齊露。
佢講嘢仲好低B(非潮文)。

大膽d問下價

有冇響公司j佢？

真係唔知點解咁邪!

個妝咁似屋村酒樓d知客

樣衰無身材，p 到對腳幾長都無討論價值

低手還原

前同事 佢真人好老 好想知佢到底幾歲

86
佢大學時代xanga add 我，同一年有fd 都同佢同屆

即時順眼左好多

可唔可以幫手話佢知
佢除左好on9 仲好撚醜？
樣衰唔係罪過 不過醜人就唔好多八怪啦

個地板變左波浪

老mk

大腿長過小腿咁多...好撚好笑呀dllm

真人大唔大波?

隻腳 拉到

一啲都唔靚，仲有種mk味

佢唔係讀city做model 有成178cm咩

解除左暈眩既異常狀態,地板變左波浪

照返4:3比例還原

點解d女人永遠唔明post出黎d相同真人咁大分別果時，
會比人背後恥笑到pk

還原得幾自然！！

呢d叫
如真 如假 如可分身飾演自己

咁條腰同奶呢

舊同事

個樣好老
仲有一陣MK啤酒妹味

P到咁為咩

叫雞發現原來沒波真係唔好怨人

成撚日強調自己單身好撚煩
好想知d 相究竟邊個幫佢影

女人對靚嘅概念永遠都唔識見好就收
以為眼愈大愈靚，就P到對眼成個ET咁
以為下巴愈尖愈靚，就P到個下巴好似個鋤咁尖
你話佢P到好靚7，就發脾氣話你理得我，我畀自己睇
我屌，咁你就唔好放喺網上度喇

咁醜都好講

執腳之前執返個樣先啦咁恐怖

無 佢扭曲咗空間姐

睇左執野執到地下都凹埋

打少d飛機

已經走火入魔

睇到好暈
P完都唔靚有咩用

人地嬲嬲豬喇

自拍掛
其實佢響公司有冇朋友？

要去韓國執

咁易執咩！你執下丫笨！

蛇精男d friend

用左ultrawide鏡影變形姐

邊有咁高
175都冇

其實無咩野
都唔算好短啫

佢本身高同p唔p圖無乜關係 上面張相對鞋拉到咁長 個大脾又長到唔成正比 當人盲既咩

已P

確定發現重力波引至空間扭曲

呢個真高下話
佢打斜企都高過佢條仔喎

咁係有呢種人呀嘛 長度又有長有短架嘛

瘦到

其實p圖都唔緊要
但你如果技術唔到街 就唔好用啲咁易穿bun既地做背景啦

有無人幫手分辨佢幾時有戴胸墊？

佢入post見到呢句應該仲hurt過比人開post笑

好驚佢對腳行行下折斷

大把ig女神都鐘意p長隻腳 真人160都唔知有冇

咁既樣都100個like 唔怪得d靚女依家咁囂屎 比班狗公做壞哂規則

佢左邊膊頭係唔係有缺憾，著親外套都會跌膊既

隻眼係咪中撚咗輻射 冇眼白嘅

j得過

好驚…

呢條女應該任何時候都係著細一個碼+厚pad谷胸

收好多兵

無錯，無論佢講既嘢幾on9, 一樣大把人like 佢既post .

咁撚樣衰又p圖都咁多like
香港男人真係悲哀

睇到好頭暈

雞 不了

我屌

大眼仔太誇張

阿姐著返好件褸先

個樣好膠

欄杆斷開左3段

sorry
我用snow影

有佢幾年前舊相，有無人想睇？

緊暈

如意金剛腿

快

變左落斜坡

推到佢啲friend睇到 笑鳩佢

執到對腳好撚核突

好老 個樣屌

連登仔做乜唔幫佢key 返矮 ?

其實佢係咪唔識著好件衫

人地鍾意露，露得幾撚自然

請post

嘩屌差咁撚遠

我就是新世紀 chok公主

想催眠我?

講啲on9嘢都有百幾個狗公like

其實揸機果個係咪佢隻兵?

Post佢真人相啦，有佢wechat好耐

又有新相

好樣衰既mk

又黎長長長腿

話比你地知 有車就可以玩腳

條女有玩tinder
我同個fd一齊match佢
個fd有車就係咁同佢chart
我無放車相佢就一粒兩粒字咁覆

條女對腳堅正

你見到真人就唔會咁講

個樣你頂得住無？

西童妹妹
生仔未？

走火入魔

西童正好多喎…

正好多

咁撚樣用魚眼鏡effect

想屌

條女係咪冇錢開飯

400 可以一戰

3000一q

睇多兩眼我連張枱都曲曲地
依家勁頭痛

唔係講笑 條女住我樓下

邊頭呀？

我都算雜食 但係佢真心樣怪